如果大陸閪搞撚到香港手足有沙士

我有一個大膽嘅想法

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒